［撐香港 撐樓市］巴丙頓山新地樓質素高

項目是由新鴻基地產和新世界合作發展的單幢式分層住宅樓盤，位於港島西半山巴丙頓道23號，預計關鍵日期為2018年4月30日。

撒溪錢、托棺材
D有錢佬最講意頭

我唔同意你咁做

😂😂😂😂😂